【BoJack Horseman】在Netflix動畫扮亞洲人 Alison Brie發聲明道歉

有咩需要道歉既地方

咪就係，仲要套野已經完左

梗係要道歉
全球政治正確，步向人類滅亡

好撚on9

個角色係美國人來吧

只不過係亞裔

Btw條囡好大波

Tilda Swinton 都未道歉幾時輪到Alison Brie

而家開始玩批鬥配音員， Simpsons入面有d角色而家都話唔可以再用白人配音員